[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2346)

ME

中一

角大個規律

Slow

8.5S 頂到瀨

光輝個9號廢撚到

30未

Same road

Btw Perth glory goal as 30 now pls

停角十分鐘 start

9c完 應該

又冰

好多球博到角 屌你個柒頭廢撚到

7點角大？

拿子個no goal 4.幾倍

你搵㭍星拎返

Perth got yellow card

明神之力

Var

var

仆街12m jets

21準備

No penalty

客12m

Who var

no pen?

12m >?

噴精

gd 波打手冇比

成班唔睇直播

gg

no 12m

你可以唔可以靜啲

手球 var冇俾到

正氣

私家g

doing gym cant watch

no

客12m？

7點有冇角大手足

2 未被接納 賠率已變 下一隊入球 星期日 2
珀斯光輝(主) 對 紐卡素噴射機(客)
下一隊入球(第2球)
主@1.77

$ 1,800.00 $ 0.00
3 未被接納 賠率已變 下一隊入球 星期日 2
珀斯光輝(主) 對 紐卡素噴射機(客)
下一隊入球(第2球)
主@1.83

$ 1,800.00 $ 0.00
4 接納 2620 下一隊入球 星期日 2
珀斯光輝(主) 對 紐卡素噴射機(客)
下一隊入球(第3球)
主@1.89

$ 1,800.00 $ 1,800.00

馬會CASHED

冇比 波打手

-2 -3 -4c

2:0 ft

Wt u buy

係咁ga la 你第一日識連登仔咩
成班仆街剩係識睇球探鳩報

No goal 力頂

-2c

-2c -3c

唔買了

7點點睇

星星

角大大船？

黑走大波

Doing love can’t watch too

-3c

又12m報假

冰!!

9成9 又絕殺

準備絕殺3:0

咪笑.. 準備絕殺

9號落場 珀芝要入了

Keogh gg

支持

cccc

上盤2.07 點豬？

三連C

黑哨到

俾多1 c

pak g -0.5 -1

-4c

sick ball

睇黎好多人買角大

屌 你地講完var之後無啦手機震左震 跟住一睇屌你老母天文台

-1c

快手俾多一角我

Perth goal 30 pls

奧當路雲今季廢撚到

20C

星星要堅持住

Good luck

Var班友玩曬

黃色火災警告取消

咁都唔比12碼咁VAR有咩用, 隻手影響晒射門路線

俾角黎

2c ok?

準備30

明神 頂住

比4角黎

大波又針

1915 荷甲 1.5

大波冇了

柏斯光榮頂撚住

大波

角大大船 呢兩頁就最少廿個買左

屌你老母三注角針哂角大比狗賭

頭先9.5s 2.01好吸引

因為裁判買細 我地買大要輸

客第三球gel

feel 到9C 完

有冇補時刷c定律

正氣上盤日

咩話 40比0

應該無 會停到完

唔好

刷角啦

有燈神9.5b 角大黨末日

食角 gg

10c完 confirmed

一角都冇 屌

笑

射中人無角 boom

30C

食埋角

999999

9c

屌你老母球證食角

又食角又食12碼

9

diu 9C

8角完

連c雅

Jets又刷

比多3c

Goal

1c

比多隻

9C!!!!

10.5大巴打可以執返條飛

OK

球證都係狗黎

明神

補時兩角

噴角機

食左幾次角

11.5b

10.5b

9角完場

俾多兩c

我屙緊屎無睇

同路

噴精俾多粒c啦

想落返黎

畀多角啦

# 好大仇口？

9.5s 力頂！

2 more c

7點買咩

補幾多？

11.5b 兩隊一世球迷

覺得9c完

仆街又爆

2.5大

全面冰封

10c完

check户口 cashed

俾多1c黎都好

停角到完場

呢場佢唔中，就gun佢買西甲

4

入多球啦賤人

都2:0補咁耐做乜

補4分

快啲比我30

1分鐘1c

佢出咩

我唔想做人啦!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

賭欖大法..

吞精?

1分鐘10C

西甲9.5s 意甲10.5

30

屌入多20k 今晚追

下場 4 0

又好腥臭？

華拉盤1000000000%

21

咁衝動買主第3球

好腥臭。狂刷個口，刷到流血
我輸到失哂理性，接近瘋狂狀態

上盤allin cashed

3注c針哂屌你老母

唔中 退?

2c快

西甲半主

一睇到又好想笑

無c完場 快

唔中引退

嚇死

gun
華拉堤定華拉尼？

1900 skip

停c了

針

畀多c啦屌你老母

Happy 角細

挽留

50蚊補飛錢落海了

狗角完

2:0 9c FT

補時刷角定律

小小好笑

10.5s 1.11 cashed

thx

角細 Goalllllllllllllll

完左？

明神9。5細又中

大波又輸

燈到

10c

10.5針

佢買大啵

10c goal

俾多個!!!!!!

中位數

上盤 cashed

奇蹟10c

9.5b cashed

11個得唔得

嚇撚死

OK 9.5B cashed thanks

世界級

正式宣佈.. 馬會已經激嬲左我!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

cashed

最後十秒爆,好撚野

10.5

2.5細奇蹟頂得住

星星jump

最後一秒c

10.5s 1.11 收息成功

10.5細 CASHED

絕殺角

痴線

上盤2.13 cashed!!!!

入錢 殺佢老味

GGGGGG

明神 gel

話左10c完

咁都10c

U buy wt?

都話10角完 我買左10.5

假波假到 又係最後幾秒爆 超時補

你10.5s咪中law

100蚊推到100萬呀.. 入佢老味

戒角細啦

I didn’t buy

2x1 阿德輸半 好在補阿德cup 又加珀g注高水盤

GOALLLLLLLL

澳假

角膽王

今晚有冇帕爾馬Fans....

ya 我單頭左happy

屌你老母10角差一角

me

勁啊 明神

成班扮唔入

10.5細 happy

輸比裁判 佢買細

荷甲今場有無半大 依幾日半大好似全部收皮

10

4000柏g半一cashed

10完

我屌 想allin熱刺 轉撚左平半

10.5s震到仆街

費倫天拿作客贏得1場。。買佢定榜尾好

華拉 維迪斯 費撚

買小小切爾達 fg

廢撚送錢

No goal cashed

skip

信心唔夠 入左細

2019仲買噴精 抵撚你死咖
以後唔好賭波啦柒頭

愛隊

荷甲半大？

已買

過完今晚變贏2場

維迪 贏硬？ 1.66

+1 買馬輸左成千 今日未贏過

費天買左梅利亞 進攻好左超多

Me2 休息了

仲有無

費倫作客比狗吊

輸錢 追數 追到 又輸凸 好累

今日正數2k，想休息了

有機會再上，點會休息

狗會唔派點買

同路
韋達俾狗屌

咪係

On9 人旺無幾何，幾大冧多舖呀

維迪斯1.66平半，係咪柏芝劇本

華拉goal未

屌 想買維迪 未派

抖兩日先

gay爾禾主場國米都未驚 何況廢撚

想屌主w

華拉對celta 咩盤

煙仔唔受

派未呀屌

意甲想買下盤

維迪斯作客

幫我擺落和度啊唔該

平半

幸運薛達派錢

今日負數200點部署

開始懷疑人生

有角未

唔派我買唔到幸運薛達

半大救世主
馬體會半大 宇宙重心 3.3倍✅
森多利亞盤 超級重心 2.16倍✅
那波里盤 世紀重心 1.81倍❌
中岸水手半大 真係重心 2.19倍❌
珀斯光輝半大 10年重心 2.3倍❌
布魯日半大 重心 2.25倍
幸運乜乜半大 不是重心 2.3倍

下盤？

屌 華拉角大 jump

維迪斯大回

不是重心

回得少少

今晚阿積士 是否派錢

幸運篩達荷乙果陣已經有睇佢 正氣波

頭場馬有13少冇

巴塞轉咗盤

混合過關 3x1
入球大細
角球大細
角球大細 足球過關 3x1
星期日 4
幸運薛達(主) 對 維迪斯(客)
入球大細
大[2.5/3]@1.68
星期日 5
基爾禾(主) 對 費倫天拿(客)
角球大細
大[10.5]@2.05
大[11.5]@2.65
星期日 3
華拉度列(主) 對 切爾達(客)
角球大細
大[8.5]@1.98
大[9.5]@2.60

$ 300.00

屌你老母馬會派快D得唔得

頭場尾場都賭佢
伏到我

睇多幾睇買唔到添

抖左兩日
開始賭返波

今晚表演長追上盤 追到斷為止

華拉俾人㩒屌??

切1:0

切爾達goal

屌柒爾入

切爾達 fg cashed

上盤又jumo

切爾達ggggoooaaalllll

買唔到荷甲

上盤jumped

切爾主力回歸

笑死

華拉憑咩讓人

我想要

報假條友shot撚左？

明明冇左艾斯柏斯

有冇基爾禾手足

主場唔差
可惜切主力回歸

華拉主力走曬

切爾達讓人多數輸盤 反之

lucky shitter㩒屌

爽

有冇意甲上盤同路？

Here

有冇廢撚天拿支持

成村人都要

廢撚上次作客羊左都靈 今次要再羊

Gchi

買唔切幸運薛達，狗會正仆街

華拉ng 了

一返嚟即入你波

拿sir今日有運

基比人扣左3分 都降班架啦 hea踢算

0:1 點解話報假

屌中撚左伏 馬會14分派 買得切 屌

因為佢報假

多謝支持，今晚打爆馬會

西甲0c

0:1切

28k

切串幸運串禾

1:1法撚！！！

入左角大??

goal!!!!

維goal

維迪1:0

維迪goal!!

維迪

正氣上盤日！

痴撚左線

維goal 1:0

輸到懵撚咗

維迪斯 易到仆街

維半大

華拉可以追和?

開個半大全大嚟先

又秒goal，睇下會唔會又迫害先

有水出？

買咩好

星星黑撚到

半和啦

好彩la，0:1

西甲0角？

有冇廢撚

屌你報假

幸運秒針

Gun

有

易撚到

瞓撚醒未

19:30 tina

大把

垃圾西甲
持有半場4.5c b

廢撚 大船

西甲 6.5b就入了

係咁有波入

幸福7成控球咗成7 8分鐘0射
抵輸啦

華拉搞咩

7:30意甲等9.5B?

半大

屌，唔買住，訓陣先，賭咗成日好攰

屌你老甲
西班牙啲撚樣一個角球都無

咁撚多人報假

角大針

On99西甲 4.5角大針

邊間買

同一個人嚟

你老母斷氣未

廢撚角大定上盤

幸運篩達半大有未

365

ban報假

已block

意假買注讓和算

買半場大輸到懵撚咗

已經Block 撚左 個傻鳩

華盲人足球

基佬陳放飯

幸運追和ok

西甲買左和波

連登大船費倫

意甲多數角大定細????

半頁都係block柒左

琴日尻柏咁

大

西甲1c

半場求5c

大船會中ga 唔講得笑

外國

西甲9.5b 跳定先

是咪輸到傻撚左，不停1:1

嘩，屌你！
西甲終於有角

技術足球呀

可能佢買左華拉ng

未必嘅，次次華拉落後都會刷吓角

西甲角細

明神買左9.5s 應該中掛

費撚skip

最後都係要左費撚

幸運追和未

上盤

祝你買咩輸咩

華拉jump

依家當左我燈 點算

澳洲撚

切 ng $10000

西甲半大死了

西甲2c

華拉NG $99999

有冇人等意甲9.5大

廢撚有人買？

費撚買即場w分分鐘仲高水

早場全部垃圾波

#458？

意甲
10.5b 11.5b

果3場？

全中派位手足$100

角球大細過關 2x1 足球過關 2x1
星期日 3
華拉度列(主) 對 切爾達(客)
角球大細
細[8.5]@1.89
星期日 5
基爾禾(主) 對 費倫天拿(客)
角球大細
大[10.5]@2.05

$ 1,300.00

馬會已經激嬲左我系列

Lm

lm

呢隊西波妹撚過摩狗隊獌

休息吓啦

大你一個人工島

全對

你等輸了....

我

再大你一個香港

劉明

廢人有少少危

幸運半大

星哥啟示
西甲大
意甲細

華拉

Me

我唔買啦 等睇

華拉廢到

食煙巴呢

費撚針

廢撚goal

費撚goal

哇 屌 我琴晚賭到而家 就死

又反手

入左

goal!

Goallllllll

秒糕

Goal 有得叫下

高水7.5b比我中番次得唔得

好波

費撚Goalllllllllll

華拉好撚廢

費撚有FEEL

費倫

法國角球真係比狗賭

半大未啊

西甲半場有5c我即去刷牙

去左食飯無買到 買左費撚

全客

唔中搵我
1000%

日日咁玩你悶唔悶

1買7.5s 就3c 針

刷牙好啦

Ok

華拉追和先? 唔想吞精

中硬？

明神意甲果場麻麻地

豬左好多 希望追番d

畢巴仲差派你
就黎豬到吞精

3場客盤

跟

費撚有無禁diu

唔好又玩精

費撚 維迪入多幾球 起機

你好旺

西甲4444444

高水7.5b

西甲爆角 角細驗腦時間

先斷一關

終於5c

5角

西甲5555555

咁快4c..

刷牙

刷得

去刷牙啦

星蛇 出咩下次貼早小小

中左派番佢了 記住

屌你老母刷乜撚野

華拉攞返d攻勢但都係唔入

Gel 得

普美係咪失蹤左

荷甲仲未半大

我準備入主反杯先 賽前冇錢買

西甲半大又差一粒 唉 黑撚到

半大jump

射到咁點cup

半大 3.12

6666

全客盤

6666666荷甲

角大gogogo 差4角收錢

6c?

西甲都25分鐘6角

星巴黑

屌你老母臭西唔洗15分鐘刷6隻角呀

西甲6666666

刷角入啦 賤種

上盤之鬼

又想呃我買角大

差3角

華拉刷又唔入

高水7.5買左
好小注

明亮又2場都中

後悔7.5b冇入手

半6全8未見過?

30分鐘先第一隻

驗腦先 輸到眼花

16分鐘6角

好撚燥 賽前入左9.5細

屌廢撚

1:1廢倫

11

費撚

廢撚

費撚我屌你

11半大

廢撚入完比人屌到

廢撚屌你

想入廢撚9.5b

冇可能啦

笑撚死 龍門送大禮

On9廢撚

廢撚真係垃圾黎

切禾 1-1 費倫天拿

黑人龍？

西甲臨尾都要隊多角

西甲7.5b gel得未

費倫個龍收左錢 龍門球開比人

廢撚半一

搽定紅毛泥啦

?

廢撚9.5s要jump?

費撚gel

熄撚完燈未？

意甲又半大

封咁耐 VAR?

lpp

補個和

肯開盤俾我買角未

1:1就買9.5b

荷甲幾多場冇半大

龍門我屌你老母
無端端輸左1千銀

封咁耐係咪var

幸運無即場都要報假?

No

希望炸

炸

Nice

上盤日

封乜撚

炸得好呀屌

好似炸 365仲0-1

Very nice

炸~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~

炸咩

No你老母

即刻補個和先

詐糊

炸左 定d黎

嚇死 屌

炸 頂撚住

痴撚線
咁樣輸錢真係dum春

換撚左個垃圾龍佢啦

大難不死

全日炸得最好既一球

靚啊

炸完對家啦

開到半客入紙迷球證

炸完唔該入波

半大 屌你老母

咁樣計唔入 意甲好野

18分鐘補和

炸完對家

搞咁撚耐 又炸

唔係話個龍ON9咩 點解炸

傷

我4串1半細啊大佬
頂住

西甲11.5b？

入 打錯

咁都有得唔計 意假

費倫穩了 對榜尾點輸

點解炸 利申上盤

意假fake? 0:1定1:1

開龍門球嗰陣對面有人入左禁區

龍門送大禮都唔計

咁大力gel?

半隻腳 入左入12碼區所以唔計

球証買左廢撚

幸運1-1

發生乜事，點解唔計入？

廢撚龍：屌炸左一陣咪再整多球你嘆

球證係yy佢買左上盤

球證買左客

Ban

荷甲半大未

明明無入禁區唔知炸咩

又多個？

龍門開波個陣唔可以有人係禁區

費倫果球咁撚樣都唔計？ 不如直接吹完場啦依家

報假撚全部ban

屌你老母西甲15分鐘刷6角
兩隊斷腳

報假d仆街係咪得一個就係基佬陳

半大未屌

你做乜撚野姐 你係咪未比人打過

正氣上盤日
追撚到你杯

Dllm意甲又無角

仲有個擺脫基因

i love u

惡到

球證無吹錯wo, 吹咩

客隊入多球先吹

關我乜事

荷甲 半大未 無時間

block報假block到手軟

下場先

華拉可以反CUP到咩
上半場睇LIVE唔似會CUP到...

Sor 睇錯意甲個場

意甲廢撚1-1先岩

仲以為廢撚ng涷過水

本多真好

仲要驚25分鐘

扮乜9 56k呀你?

冇睇.. 睇365 9買
唔係掛 好似屌打既

都係錯啦0:1咋

你今日旺唔旺?

報假好有趣咩

荷超快入多粒

365球評家
啲進攻唔係好入肉咋

no 阿德輸左半格 鬥氣追上盤only

買左覺得追和都夠

OK
2.5大有希望啦

廢撚 維迪斯 456未

半大啊

ajax 回飛

封乜

又封咩

i

VAR推人

我都買左華拉上盤...
對面入左粒就縮
咁緊係好似比人禁住打
切爾達等打反擊咋

絕殺啦 屌

基佬黃

回左.06姐，無野既

廢撚9.5b等緊死

半大等死

球證買左費撚 我都買左

中啦

0:2goal

0:2

廢撚20

Gg

0-2

Fake完對家goall

02

炸完對家好波

炸完又真係對家入 ...

組織好靚

上盤又收錢

4x1輸1.34

繼續入唔好停

兩射門兩入球 廢撚

開live睇下 部署下先

Tina手足不要gel

荷甲

次次見到都覺得好撚好笑

埋門個腳好靚

我條飛頂住啊

但我覺得柒爾達守唔點攻可能攻到 冇可能一球到尾排

買返個 2.5b

0-2費撚

半大 好波

費倫gel頭 點輸

Gellll

天拿水好波

屌你老母基爾禾

半大叫 屌你何甲

9.5去驗腦先

廢撚cashed

荷甲屌你

補飛一齊gel

等收錢

唔好gel住啊 巴打

我覺得呢場 華拉起碼和到

荷甲半大針

幸運追和

追條撚

hope

幸福反cup

西甲-4c

Cashed

不了 維迪繼續轟

荷甲半大blacklisted

齊Cashed

收米啦 基爾禾追撚到咩

似半場0:3

利申買左客

意甲真係好撚假

飛都唔撚洗補

轟佢老母

馬會直接派彩啦 唔好蹝時間

華拉 -你呀 反杯未 正氣上盤 跟下大隊
咪撚賴獨特

費撚上半整多粒醒下神OK?

荷甲秒goal 撚半大手足

驚咩 今日上盤日

華拉追和先ok?

仲未輸. 仲有機

有無費撚角大手足一齊jump

半大救世主
馬體會半大 宇宙重心 3.3倍✅
森多利亞盤 超級重心 2.16倍✅
那波里盤 世紀重心 1.81倍❌
中岸水手半大 真係重心 2.19倍❌
珀斯光輝半大 10年重心 2.3倍❌
布魯日半大 重心 2.25倍
幸運乜乜半大 不是重心 2.3倍❌

好準

唉華拉差d

華拉 特登落床屌波

賤種西甲咪再刷角

邊間病房

廢撚呢場追角細.. 同琴日森多一樣.
大炒2角完場

快我咁多 咩link

屌 布魯日半大同路

華拉跟大隊 上盤啦屌你

Now

6碼射唔入客龍上身

係pccw門睇 想返家食飯算

jump

又多一個燈神

屌 下半場幸運追和

唔撚信個大巴頂到尾

嘩屌你華拉雪糕筒

今晚上盤日

華拉又唔入

柒爾達3黃

77777

想賭波阻

1:2廢撚

1-2

廢到

屌你廢撚

又要叫

補左和 驚西

仲有人敢唔補和

驚都有

廢撚隊垃圾

馬會比狗屌

我屌你華拉 咁都唔入

再炸左佢啦

7c 11

1.1

費倫gel得

華

半場都未完 唔知gel乜撚

唔係差D啦

1:1？

goal

切禾真係禁住屌。。唔好gel

1:2 點呀係咪又唔計 係就去睇var 快

追和啦 屌你

廢撚唔死有用

屌你老母切爾達

冇用

買左華拉主勝

守乜撚？切爾達

黑哨都擋不住切禾反CUP

祖都贏3粒 廢撚去死啦

好波 半場大波就CASHED

中硬 我都買了

有冇人話比我知我做緊啲乜

揸旗

基爾禾好快就追和 垃圾廢撚

幾倍

無啦 1:2 / 1:3 完場

垃圾廢撚點同祖記比

對賭係咩玩法

你班仆街gel頭

自我對賭

下半場秒追和2:2
90分鐘3:2

錢多不如派我

華拉睇個勢杯到 幾撚比力

啱先和都11倍
點gel 都得

好難射唔入下下搓到入小禁區射

實贏的唔gel得？

半大救世主
馬體會半大 宇宙重心 3.3倍✅
森多利亞盤 超級重心 2.16倍✅
那波里盤 世紀重心 1.81倍❌
中岸水手半大 真係重心 2.19倍❌
珀斯光輝半大 10年重心 2.3倍❌
幸運乜乜半大 不是重心 2.3倍❌
布魯日半大 重心 2.25倍

我無補飛

巴打抖陣啦

再針

仆街 賽前買左和

補撚左和11倍 點撚樣都贏錢

刷分

贏錢囉，可以做乜？

華拉杯佢老味

CUP ?

1:2

不了

35倍補左

切達比人㩒屌

基爾禾8.5b

基爾禾主場點會輸比隊垃圾

洗唔洗咁驚
半一唔補飛先係真男人

廢撚完半場未 買左半客

半大救世主
馬體會半大 宇宙重心 3.3倍✅
森多利亞盤 超級重心 2.16倍✅
那波里盤 世紀重心 1.81倍❌
中岸水手半大 真係重心 2.19倍❌
珀斯光輝半大 10年重心 2.3倍❌
幸運乜乜半大 不是重心 2.3倍❌
布魯日半大 2.25倍

咩都唔洗講，布唔中直播屌騾仔

基爾禾本身就垃圾

華拉杯佢老母啦
屌上盤日跟跟隊

廢撚角細又輸

做廢柴算了

杯佢老味柒爾達啦

杯硬放心 係睇3:1定4:1

半3全10叫爆

攻呀華拉

華拉上

垃圾都入到廢撚

全格

切爾上

岩先1516諗幾時買華拉ng果陣就入撚左
買多下好唔好

咪叫. 買左7.5S

靜啦屌你

好

阿積士[-0.5/-1] 根本就係馬會派錢 無買到唔該去

不了 我買左和

華拉入佢老母啦

同路呀 星星

廢撚可唔可以生性d 琴日尻柏大船開出

切爾達快入

基爾禾可唔可以嘗試吓追和

仲ng? 直屌主勝啦

秀球準備好未

半大先係派鉉 只需十分鐘

唔可以